---
sidebar_label: '未来居通用存在传感器'
---
# 未来居通用存在传感器

2022-09-07 发布 | [产品百科](https://home.mi.com/webapp/content/baike/product/index.html?model=bymiot.sensor_occupy.gl/) | [说明书](https://home.mi.com/views/introduction.html?model=bymiot.sensor_occupy.gl&region=cn)

![bymiot.sensor_occupy.gl](https://cdn.cnbj1.fds.api.mi-img.com/iotweb-product-center/65b103acdd3fb730dfc0664da86c20ec_1659343397239.png?GalaxyAccessKeyId=AKVGLQWBOVIRQ3XLEW&Expires=9223372036854775807&Signature=bFRiXMflg3QV63n+JVP37r65HOg=)

## 规格  
> 
**设备 ID** ：bymiot.sensor_occupy.gl  
**通讯协议** ：  
**极客版**  ：✔️触发 | ✔️查询 | ❌执行  
**最大距离** ：  
**最大角度** ：  

## 米家APP自动化  

:::event
有人状态、无人状态、变为有人、无人2分钟、无人5分钟、无人10分钟、无人20分钟、无人30分钟、无人40分钟、无人50分钟、无人60分钟、无人90分钟
:::

:::condition

:::

:::action

:::

## 米家自动化极客版  

:::event

:::

:::condition

:::

:::condition 可查询的状态条件

:::

:::action

:::

        
